車用香薰推介

之前用開thann
都算keep得耐
但想試下其他

渣左咁多年車最後都係用番香飄飄
即棄裝，香味濃D，夏天冇咁阻風口出冷氣
日日渣大嘅2星期至1個月換一次

渣左咁多年車最後都係乜都無用

香必飄呀on9

香必飄聞得多唔係咁好喎

我用緊diptyque隻車用香薰，幾香，同埋幾靚

咩香薰都比唔上4歲細路女一個

John’s blend

硬係覺得聞得多唔好
所以渣咁多年車都無用

拜登上連登

Me too

香飄飄曬2野就乾曬啦wo
好咩？

之前去到日本買嗰啲都last唔到幾耐

用緊美國小樹香薰片， 剪開3條zip係冷氣filter上面

已報fbi

FBI敢查拜登?

呢個又貴又唔keep得耐 係幾香同多味揀

之前爬過下post
見到呢個都多人用但又多人話last得唔耐
yankee candle有無用緊

舊野玩一個月就差唔多gg了 同埋2百幾一舊擺一個月就玩完 性價比唔高
冇用過 依家乜都冇用

唔係喎我用左幾個月都仲有香味
可能因為我落車之前會閂左佢個出風位
所以keep耐咗
但個外殼望落好高級

Diptyque幾錢？同埋用幾耐到🙇🏻‍♂️

我唔想幫人賣廣告姐On9

Lisa & Sara

19年唔俾人罷工俾人放過上連登

好多呢啲香薰都係人工合成野少聞為妙
真係要用都唔好用cheap野
有時一上車成陣廁所香精味就覺得好難頂
唔用好過用